/* App Names */
"TripMark" = "旅行規劃師";
"SwiftSum" = "極簡計算器";
"Shows" = "節目";
"Falling Block Puzzle" = "經典俄羅斯方塊";
"Money Tracker" = "極簡記帳";
"CalmCanvas" = "冥想提升";
"We Play Piano" = "彈鋼琴";
"ClassicReads" = "英文小說站";
"World Weather Live" = "極簡天氣";
"Minesweeper Z" = "掃雷";
"Sudoku Lover" = "數獨愛好者";
"BMI Diary" = "BMI 日記";
"More Apps" = "更多應用程式";

/* App Descriptions */
"Vacation, Itinerary Planner" = "假期、行程規劃";
"Math Solver & Calculator App" = "數學解題器與計算器應用";
"Movie,TV Show Tracker" = "電影、電視節目追蹤器";
"Retro" = "復古";
"Budget, Expense & Bill Planner" = "預算、費用與帳單規劃";
"Meditation,Relaxing" = "冥想、放鬆";
"Piano Keyboard" = "鋼琴鍵盤";
"Novels & Fiction" = "小說與虛構文學";
"All Cities" = "所有城市";
"Minesweeper App" = "掃雷應用程式";
"sudoku puzzles" = "數獨謎題";
"Fitness, Weight Loss &Health" = "健身、減重與健康";
"Check out more Apps made by us" = "查看我們開發的更多應用程式";
